跟住佛you 去大阪、京都(2)

開定先

1: 跟住佛you 去大阪、京都

留名先

留定個名先

LM繼續追POST

LM

轉新post
多謝咁多位巴打熱心解答
有咩問題再問
繼續追下post先

新post 留名

下個月去仲未搵定食咩

LM
靚女絲打

留名

頭先去yamaya 買酒
見到docomo 出左公仔

要join member 先有
只能放棄
再見了雞雞
(其實是鸚鵡）

琴日先返香港。琵琶湖環湖自駕、京都、大阪遊。
勁好玩。好想再去

今朝先離開白濱 住左三日兩夜。
依家係京都園部GRAX Clamping site 個屎坑覆緊呢個message

Lm學野

即刻訂咗10月去關西機票，抵到爛

平過樓主

樓上講個d京都景點我都無去

聽日230飛
如果我想去outlet 應該幾點起身？
半小時化妝半小時食早餐

聽日再更新行程
好忙sorry

2點半機
最好12點半到機場
就算你10點開門就到, 都係得兩個鐘左右行

但一個鐘一班車。。我好驚

1430飛？咁十點要去到outlet，有兩個鐘頭比你行。十二點走去KIX checkin。比較趕。

絲打 得唔得整張全家福黎睇下買咗咩

咁係咪唔去會好d

翻hk先好無
同埋我買得好少野

咁都要負皮...

等你
有無毒野先?

我俾番個正皮你

唔行會後悔，尤其係女仔多嘢買。
一去到拎張地圖重點出擊！
聽日早啲起身啦

公仔
無點買野
模型係友人夾

多謝曬

好驚走個陣miss左班車

半個鐘一班

由邊度去outlet?

白濱住呢間房。都幾舒服
本來想住海舟 但可惜唔近沙灘

可以坐JR一個站再行幾分鐘
我1715飛機 1200到outlet 行3個鐘連埋lunch
完全唔夠

唔該巴打

正啦，我上次住白浜館

長堀橋

jr係咩站？

jr咩站？

臨空城車站
日本〒598-0048 Ōsaka-fu, Izumisano-shi, Rinkūōraikita, 大阪府泉佐野市りんくう往来北１番地
+81 570-002-486

正載近海灘， 一出就係 同埋附近有lawson 同family mart
餓個friend 之前住三樂莊， 都近海灘， 但果頭無便利店

依家係京都clamping 中

便利店真係好重要

完全agger

唔該曬

喺大阪留名

聽朝返梅田

梅田多人到死
好似香港咁多人

無計 女朋友同朋友老婆要shopping
我同哥朋友就自己去搵正拉麵同相機野

下次去日本都係郊區自駕算

7點鐘起身啦 包你唔會後悔

留明

lm

樓豬住ark？

Lm

我都好鐘意大阪同京都，樓主最鐘意邊個景點

咁快推爆舊post
推
講起去京都踩單車，我book左架電力輔助單車，諗住一日玩晒最top果啲景點
啲景點全部分開嘅

有咩
無遇到喎

8點醒9點出門10到到你點睇？

咩係ark？

無特別喎
始終停留既時間太短了

咁你打算點

Day five 完

Day six
去環球影城

早餐
好難飲

可唔可以形容下有幾難飲
btw 你係香港買飛定即日買

留明繼續追

假膠草莓牛奶味...
香港買嫁
無買fast pass

另外記得fast pass 要早一日去拎
唔可以即日拎的

5日真係好唔夠，咁就返左香港做奴隸

好想返白濱

睇緊呢個po嗰陣已經去緊返工

我去大阪東京7日都覺得唔夠, 無奈公司潛規則唔可以請多過8日假

果度浸溫泉真係好爽
景又靚

好撚靚

我都就翻hk

7日已經好奢侈

屌... 靚到

係大家都咪麼麼既情況下
今日絕對去唔到outlet

其實你2點機都冇乜可能行到

本身可以行到兩小時左右

慘 最後衝刺機會就無左

真係要行就直衝日本牌子果邊
大牌子唔好行
又唔係平得多

新post留名 我都岩岩起身出門口搵野食

係中之島果到9遊緊，搵有咩好食

由（1）追到我氣咳
終於到（2）

唔去outlet晒咗

可能到時學絲打出個遊記，live住睇我仆街

最後行左一個鐘
乜都買唔到

一入去個到個d？
好醜樣喎
行左大牌個到一陣囉..
本身都唔買牌子
最後乜都無買

頂你好羨慕

多謝絲打支持

去完覺得去唔去都無所謂

通常我最後一日行程無論訓幾少都係上午7-8之間自動醒
咁係多左時間既就

我都唔係live
Plan 好d個行程先啦

我係8到9點左右醒
但要等人一齊出門

留明參考下行程 11月去

獨遊話出就出, 話抖就抖冇煩惱

中之島漁港BBQ

樓主應該自己出發去outlet
再係機場同朋友集合丫嘛
反正都最後一日
無謂又等黎等去咁麻煩

等上機打多少少
同行人仲買緊手信
依加一點九，個閘兩點關

去到環球影城前已經勁多人
好驚

尻影波波球

留多日

今次去環球影城
為免排隊排到2046
早已係網上買左飛
Print 左出黎就可以快速入場啦
即場買排到2046

翻想買fast pass 既孩子們
記得fast pass 係唔可以 即日拎
至少早一日拎既

第一次去環球影城 好靚
未玩先興奮

同其他人一樣好怕入唔到哈利區
所以都係狗衝去哈利到先
好多jk妹子著校服

Thank you

應該幫唔到d咩
反面教材

一個人好悶咁
想去飲酒又怕怕

去左一個鐘左右咁
情侶友人icoca 無錢係機場等我
最後都係分開行

無錢

年輕真好

日本妹磨牙

終於上機

好多jk妹子著校服
[/quote]
係邊間買飛
btw jk more

第2個post留名參考

行到最入最入果幾間啊
佢有啲日本製嘅衫好靚

Fast pass要早一日去usj 拎？

你上網買既話一次過print埋出黎就得

落機啦
焗到爆好想翻大阪

你諗下香港學生妹d校服

無影喎

要不要接機服務

係邊間買飛
btw jk more[/quote]
好似直接去佢個網買

Thanks

無去到

我都唔清楚
我有個fd好似係上網買
Print 左門票但fast pass 好似係去到先拎

係巴士

今晚有無戰利品分享

唔知點解我唔係好feel 到哈利浸味
明明由細睇到大
小說同電影都有追

唔想執喼

追post追到樓主返黎先追完

JK

等我捉住你手仔黎執

聽說奶油(偽)啤酒係必買
當然要朝朝聖

有三種價錢
睇你要咩杯

窮西如我當然買最cheap 個種

有錢如友人a就買埋隻杯
稍後時間亦努力科金

順帶一提 奶油啤酒味道好怪
我唔太鍾意

多謝支持

推推

城堡條隊排到出門口
果斷放棄

係咪我問題
對魔杖一啲興趣都無
照舊友人a課金買左哈利既魔杖

買完魔杖可以得到魔法地圖一張
勁靚

城堡我覺得係最好玩既設施
不過唔買pass 真係排到佛誕

我係kkday買
佢會一個人有兩個pdf
兩個都要print出黎

一張係入場票
一張係fastpass (大大個二維碼係中間、下面一堆時間表)
入場票 入場用完就可以dum
但係fastpass就要keep住，要用就要show code比工作人員dooo

冬天既貴船神社啊樓豬

今日終於去食力丸

唔print都得，用QR code

Fast pass都可以print埋

之後有玩

咁我友人on9左

屌靚到
機會真係要去下
但冬天又想去富士山

我都食左，覺得麻麻

我早兩日落機同你一樣咁諗

Totally agger
京橋個間正好多
力丸好撚細火
第一轉啲嘢嚟得快
之後愈嚟愈慢

終於追到進度了。

留個名先

今日由京都去返大阪，去咗梅田
一返到酒店放低啲嘢

就同個fd去食拉麵(去咗日本幾日都未食過拉麵 ）
點知想去嗰間無開

唯有搵過第二間，途中見到兩個係family mart門口砲馬嘅阿伯
基本上同香港馬會門口果啲差唔多

由於我哋去嘅時間好騎呢(4點左右) 只係搵到呢間有開

因為真係好想食拉麵，就求鳩其試下

雞拉麵，好彩都幾好食
between, 間舖位置成條街都係無料案內所

我2星期前去左 無咩人排 20分鐘玩到
不過本身怕玩機動遊戲 排到最後坐埋上去先縮沙
搞到人要停左部機比我走 好柒

無料案內所我經過幾次都有D衝動走入去
日本D拉麵舖唔知點解間間都咁好食
相比之下香港D拉麵舗
我估水源應該有好大關係⋯⋯
連D生啤都好飲D！又冇咁易飲貓

我聽fd講好似佢個fd俾人屈咗10萬yen
各方面都有影響我覺得，痴線根本連天氣都好10萬倍

香港濕+焗真係好難頂

我係梅田去左新梅田食道街, 夠晒地道

有冇上埋二樓食街？一樣好多野食

阪急隔離果度? 我今日都有去食
呢幾日係日本日日食6，7餐

冇啊, 果時唔知有2/F

我冇你咁誇張，不過都有4、5餐
好食自然食多幾餐

USJ果然好多女~

渣ga

咁你去到咪好悶

我都唔敢玩機動遊戲 無諗過去USJ

但女朋友好想玩咁

啱啱落機都係咁覺得

不過後悔咗無去rinku outlet

攰到仆街
訓到依加

香港成33度
不過大阪空氣好乾

你係邊間分店
我好大火喎

我去完番黎都抖多左日
而家已經好想再去 第一次去plan得有啲差

我8日都無食過拉麵

好柒
好好玩 唔玩一定後悔
淨係依隻game 都值回票價

終於追晒
黎緊8月會同女朋友去13日，京阪神再直落東京，中間有2日會行富士山
睇完絲打個po愈來愈期待

友人a 著完哈利件衫
勁似愛哭鬼麥朵
(Snap chat 偷桃)

眼見個個都著完影相唔買
感覺好唔好意思
窮西如我唯有課金買左條紅包頸巾
友人a買左黃色
佢好沈迷怪獸與他們的產地

後來先知好多fd下就先去
頸巾已經賣曬
買唔到

課完金之後陪友人a 周圍施魔法
(買完魔杖可以利用附送既地圖搵指定地點施法)

友人a成功施展魔法後好開心咁大叫
"我終於唔係麻瓜啦 "

真係可愛

幾好呀, 去旅行都幾鍾意呢仲玩伴

施完魔法之後
城堡都仲係好多人
所以就決定走啦

園入面d攤位感覺好易玩
急住送公仔出去咁
但由於已經夾左一堆公仔
我地就唔課金啦

我第一眼以為入去真係有展覽之類睇
點知係餐廳

痴線整得好逼真
仲要識郁

我都係
不過都好感激友人a 幫手plan 行程

btw你覺得阪神京連靜崗一齊去
有無可能？

多謝巴打追post
好羨慕你個行程
上年東方遊我都有去到富士山個邊
但太大雪無睇到
不過夏天去富士山無乜野睇嫁喎
山頂無曬雪 座山會變到好普通

我都覺得幾開心
雖然佢好弱智

細個好驚

好chur 喎 去幾多日先

未知啊
都係下年既事
主要想去神戶京都靜崗

去旅行有人陪你癲先玩得開心

我都想去

我地會行上去呀 如果天氣許可會登頂睇日出
不過岩岩做完手術好驚唔夠體力

我都覺
不過畢業之後都唔知有無機會再一齊去

我都想上富士山 不過女友體質差一定頂唔順
但上唔到山係湖邊睇都已經覺得好靚

請假吧

好正
我諗依世都唔會有人陪我登山睇日出
btw雖然夏天無冬天咁危險 都量力而為啊

依個真
睇人地影d相靚到

依加出左去買switch
今晚再執喼

唔洗食炒價都幾好

點會無炒價
我驚佢出mh之後炒得仲更
焗住食炒價或者骨

好過香港啦

我翻左香港啦

有嘅, 我下個月都同識左十幾年嘅老死去

係咩

希望有啦

尋晚落左機

我同佢地9up左好耐先約得成

加我好友

主要係依加大家都沒錢

唔加

如果巴打女朋友好鐘意迷你兵
千奇唔好去環球影城
一街都係迷你兵
買都買到你破產
利申 無買

繼續影下境

多唔多人著迷你兵套衫去玩

一齊玩mk8啦

白濱真係幾好，有渡假feel
浸個個面海溫泉，露鳥

我都岩岩番到香港落左機

都話力丸麻麻sosad
用香港黎比都仲好
日本質素真係不了，但內臟幾多

拉麵麵係最後果晚先有機會食
心齋橋 鈍屋
睇見垃圾一蘭要排幾個鐘就好想笑 ，俾錢俾時間買垃圾

講番鈍屋，佢個湯濃度我簡normal 但濃到仆係到，個口好似咬住幾個豬骨咁，超膠超爽
多油但又唔會話好肥既感覺

唔差

因為今日2點kix機，起身事但9左個喬麥麵就算
但甜品粒團子 好正 好想瘋狂食

無計
對腳一離地就淆
結果睇曬全部劇場 好彩有巨人同哥斯拉

所以話拉麵一定要食，街邊D舖頭仔都好有驚喜

好想獨遊去睇古蹟

個post咁都有狗公
留意左好耐

樓主自爆完就多左好多 我都係

樓主好好J

想問下 伏見 >宇治>奈良
由朝早去一日玩唔玩得哂
宇治好多野好早閂

個意思係咪香港買左fast pass 又好 大阪買又好
都要早一日去環球影城拎
咁咪成個trip要去兩日環球影城

京都一次去10日會唔會太多

唔駛架

可唔可以解答我
我上網搵到幾個地方有得賣入場同fastpass
無見過有呢樣條款
搞到我突然好迷茫

我之前係官網買 買完會有得俾你自己print出黎，
佢分別有2個qr code，一個係入場，一個係fast pass。
唔駛去2日

咁去冇咩意思 太趕
宇治/奈良揀一個就差唔多

奈良啲野都早收
個日行完出番黎 外圍啲鹿唔見晒 唔知係咪比人食左

下星期同家母兩條友去大阪加東京，而家好徬徨 但重未追到live

有咩好徬徨?
享受~~

深度旅遊一定唔夠

唔夠 除非你係行下,走馬看花果種
我自己就 伏見 >宇治 一日
奈良 半日(11點玩到5點) 之後番天神橋食晚餐
好多出名 / 好食既店鋪天神果邊都有分店 / 本店
但果頭去左幾晚都冇咩遊客 同人潮, 食野都唔洗點排

單係食伏見出面堆攤同上伏見山(我上到2峰就收皮)
都由12點玩到我5點先走

岩岩追完POST

我一路睇以為佛you係我個fd

但睇到某一頁就知唔係了

我上次都係依間

友人c鍾意蜘蛛仔
就去排啦 排到2046
一開始入到去仲諗住得d展、電視睇
悶到嘔
點知原來入到去係坐車個種4d館黎
強烈建議玩左依個先玩哈利
因為哈利實在太高質
玩完哈利其他就突然低質了

點解會有2d

之後仲去左睇未來戰士個展館
悶到訓著左

行到咁上下肚仔餓
比起迪士尼、海洋公園
似乎食物質素高d吧
無奈室內太多人
焗住要坐出去

我愛佛you

D遊記

食食下竟然開始封路
原來係花車巡遊完左
要經我地依邊翻廠
是意外的驚喜

全部都係迷你兵

勁多

我都唔太清楚

追左東京post 先囉

無論幾歲佢地都好瘋狂
好似walking dead

一街都係迷你兵同屎萊姆
先知無初號機個頭賣

我係kkday買
佢會一個人有兩個pdf
兩個都要print出黎

一張係入場票
一張係fastpass (大大個二維碼係中間、下面一堆時間表)
入場票 入場用完就可以dum
但係fastpass就要keep住，要用就要show code比工作人員dooo

總結: print 出黎就可以

原來唔經香港個幾間買都得

想問問間298 燒肉在梅田？

我都去兩邊
佛you個東京post死晒圖

其實可以響官網睇人數預計 都幾準
我去個日係「大空日」連pass都無買去
所有機動遊戲都排唔超過50分鐘 雖然我無玩

有冇咩地方推薦去 上次去淨係去左d大路既地方

大阪東京open-jaw坐新幹線好過內陸機

夜行巴士

唔該哂答我果幾位巴打

然後坐船去睇大白鯊
都幾有趣可以一戰
不過真係勁多蚊

迷你冰800¥
普通冰700¥

係越南見到個po即刻賣飛佛左
然後岩岩一口氣追到live
btw我都感覺到一落機香港個種焗

多謝你
翻黎幾日都留左係室內

玩到4點先知個園好細
已經玩到無野好玩
就打算排隊玩哈利移動城堡
一邊行一邊聽d人尖叫
聽得我心荒荒

好幸運直入
無企係到等過

依到好有哈利既感覺
大家記得收曬d野落locker
部機好激動
放褲袋一定跌

我上到山頂。心諗人一世物一世，幾大就幾大啦

用哈利移動城堡做今日既完結真係好滿足
實在太好玩既關係
完左乜都想買
真係識做生意

友人a又再課金

唔著和服我都想行
btw有無圖啊

黃昏既環球影城亦別有一番風味

行行下發展jump 既商店

好得意

屌做乜尻

都係d好有特色既產品

4檔路飛

吹氣公仔黎
見到個港爸去打佢

打爆左就好笑

網上圖片定現場真係冇人
係咪要點燈日先會有咁靚

夜晚係咪靚好多

唔爆都好失禮

應該話有feel d

去左4,5次大阪都未去環球影城

好正咁

再夜d應該不得了

由於友人a好想食迴轉壽司
但環球影城附近兩間都好多人排隊
所以累到仆街既我地決定翻心斎橋食
結果都係勁多人
友人bc(情侶) 表示等啦佢地無所謂
到依到我忍不住發左d脾氣話分開食
因為情侶友人成日乜都話無所謂
但之後又會埋怨
而我腳又勁痛 所以就提出分開食啦
我諗依個結果應該係最好

但大家表示買外賣翻去食
其實我係想9秒9坐低休息炸

我既飯盒

友人a表示同香港食既無分別

本身仲想食
結果都係食唔落

要去下

環球影城？
ok嫁
不過翻黎之後先發現有d地方都無去到

無睇到就走左

打啦打啦
仲有兩日

DAY SIX 完
黎到最後兩日
第七日
因為開始覺得好炆
所以今日大家分開行
傾傾下友人a又話跟埋一齊

峰迴路轉

自己去啦下次

嘩聽樓主咁講，對情侶咪好煩，你咁頂到咁多日，真係難為你。

邊方面先？

唔敢

其實最煩都唔係佢地做free rider
係成日食乜都話貴但食前又話無所謂

分開自己食好西好過啦

咁都忍到...

係囉，點解咁都同對情侶去旅行，累人累物

之後就分開左

好彩之後友人a逼佢地改要佢地搵路之類
因為友人a忍左好耐

咁我又無咁諗

Day six
早餐係尋晚食淨既便當

由第一日開始就想去既cafe 到走個日都食唔到

為乜要忍，一開始就應該要佢地一齊plan行程，我去親旅行都唔做free rider，係得一次同同學去，佢地話行程交俾佢地唔使我，我先冇plan

同老母去唔想佢夜行巴士咁辛苦，但睇完新幹線個價可以買多張hkexpree來點東京就覺得好唔抵

依個問題我同友人a都有討論過
因為我地4個當中應該係佢地最得閒

友人a表示個陣要佢地搵自己想去既地方
搵埋點去個d 點知佢地無搵過
仲話諗住跟住我地就得
(即變左友人a plan 行程 我帶路)
友人a聽完即刻想發脾氣

而且佢地成日淨係顧自己
唔多用腦 即想去邊都問我地邊到有咁
條仔就淨係識顧條女咁
遇上條女有事先識用腦
友人a表示好多次都想發脾氣又驚面阻阻

今日係混合左我同友人a既行程
情侶友人好似去日本橋同動物園前

難得心情好 決定唔坐電車去心斎橋
決定經地下商店街行過去

因為係我心目中
旅行係應該不停食不停行
所以今日食左好多餐

一入商店街已經比佢吸引到

有兩隻味、紅豆同番薯
個人覺得番薯好食d

原來未完 返工無時間追post

我都係咁話，最憎去旅行顧自己既人，不過我嗰次就係俾個同學周到，出發前佢地話唔使我plan，結果去到旅行又反過來話我冇做過野，要我即場爆腸諗地點，諗完佢地又話悶唔去，終於去到但行四五個字又催我走

旅行一定係兩個人去最好
再一定要係best frd

成班去 大把 grad trip 都鬧哂架

人多就會多意見 到時順得哥情失嫂意
都係兩個算啦

行我好ok
所以我從來唔鼓勵朋友同行

食呢 盡量食但我知自己食得唔多

佛you d相好靚

差不多完啦

其實唔plan 行程都可以負責其他野既
唔好老馮或者有怨言就好

唔係best friend 都得
最緊要出發出溝通好

我都覺得兩個人最舒服

我係款多量少
食過就夠

多謝你

係呢樓主會唔會考慮自駕遊，真係正

有時試下獨遊

唔識揸車
而且考牌好貴

我係一個好怕寂莫既人

依間就係上次買到絕版香水既隱世小店
雖然無極邪惡既紫薯芝士拉絲
但有英文好叻既伯伯

旅行就是要吃啊
不然要幹嘛呢？

向美國村出發
由心斎橋出發都只係十分鐘

同友人a一人一半

冇錯，可惜同行人唔係咁諗，反而係佢地俾面色我睇同俾說話我聽

係貴，但考牌遲下又加價，只會愈來愈貴，所以早考早享受

你有無做其他野先

考黎for 旅行好似好傻

有呀，另外又有提議地點同揾好路線，不過佢地態度照舊

係香港都可以用既，得閒可以揸下朋友車，工作又可以用到

而家考車牌一take pass要一年時間

首先你要一take pass

仲要1皮野

咁無得講

香港咁細，交通又算方便
要車真係無乜用

我見我d fd起碼考兩次
我就不了

一皮我拎黎去兩次旅行好過

自駕遊果種爽係多過你去十次旅行

旅行食野咩都就住就住既話真係好撚冇癮

試舉例說明

依個真
好那鐘意食野

係呢，唔係個個都有機會揾到好似樓主咁既隊友一齊旅行

唔洗check點搭車班次時間已經冇得輸
有d靚景唔自駕真係好難去
試過真係返唔到轉頭

好認同

我反而鍾意係日本搭地鐵 人地又自律，列車設計又好過香港 利申:非電車男

可能有其他野唔鐘意呢

我行路都迷路
唔好話揸車

咁人地唔一定講日本既

到了
美國村d建築全部都好有特色
仲有黑人講普通話
不過d野普遍都比較貴

去到邊都有人發明依d串串

目的地

無計啦 我日本都未去曬 想去曬先轉地方

我想冬天走多轉日本
但又想去下其他國家
但亞洲又無乜國家想去

去啦 唔好諗了

唔知去邊
暫時8月應該走一轉霧霾大國

翻到香港要煩屋企滲水d事
好忙
濕尻業主又唔整得個拖字

北京好垃圾 去之前諗清楚

霧霾大國係中國
應該去上海 如無意外

空管都煩死你

例如呢？

8 日點玩好

有無大概行程？

一入到商場就意外發現一間都幾出名既古著店
賣點係全部物品都係390¥
馮星期三更有部分商品100¥起

諗住有好多野買
拎左勁大個袋

基本什麼撚也有
有興趣可以去睇下
心斎橋都有分店

出乎意料 d古著係真係好舊

唔記得講依間叫390 thank you mart

推

樓主唔洗瞓覺
咁夜都出文

冇得上機囉
支那人成日大鬧機場都係咁

尋晚失眠

咁依個都預左會遲飛既

之前佛you話想睇稻荷山頂既相，宜家補幾張相。

正所謂人一世物一世，去到呢度梗係上埋山頂啦。
唔通等七老八十先只上咩。
由山腰賣雪糕度出發（去過應該知我話邊度）

由呢面衝上去

其實只係10幾分鐘就上到山頂

山頂冇乜野行，逗留左一陣就落返山。

身體很誠實, 想轉工但book左9月尾去京板神

轉咗工好難請假

我見send CV兩星期冇任何call, 而且UO出Megasale唔爭氣地買左
點知今日就收到見工call

認命吧

打風

所以我每次去日本都係六月

我只會係5-10月期間去

6月成日都落雨喎

巴打去唔去USJ

我兩次去大阪，上次八日七夜。
今次七日六夜，都只係落一日雨，
仲要自駕果日落

十幾分鐘咁快？
我行到死都仲係山腰

咁點算

我係hk啦
我只係懶得打

冬天去都好正

去左啦

我都係落左兩日
仲要翻屋企先落

佢有牌寫大約上到山頂既時間

我地仲要行錯路
兜左個圈

係390淨係買左把遮同賤熊t
友人a則買左一堆耳環
順便一提
日本好興夾耳環
小心買錯

同時間我係依到遇上左去過最靚既廁所

咁夜仲推post

我一早幫你推多次

冇人嗱

荒山野嶺都咁

阿倍野商場個廁所都好正～

因為我長期失眠

我都打到無乜心機

我都好震驚
勁靚

兩樣野黎嫁喎

點解

好似自言自語咁

我仲追緊

有追呀，不過趕住返工冇時間留言
有時間又冇左件事

usj 都洗錢
豪玩

多謝大佬推post

多謝大佬們

我會勤d打

友人a先係最豪個個

話說玩完哈利佢比左張野我
有乜用？

友人a身上得翻二千¥
唯有翻心斎橋兌錢

途中經過依間店
d衫好好j
係咪叫哥徳蘿莉風

見到係環球影城買唔到爆菊頭既初號機
依間居然係女僕居酒屋

成功去到一間睇落係呃遊客既藥妝店內部兌日圓
大概每一百蚊貴左20蚊左右
唔知點解友人a會搵到

經過間包包店
無意中發現左之前係京都古著店買既二手手袋
原來全新都只係2500幾

陪友人a食迴轉壽司
唔知係咪無乜人食生野既關係
路軌上全部都係熟食
如果要生既就要自己另外搵職員落單

好新鮮居然係用抹茶粉
友人a:鄉下妹大驚小怪

連醬汁都有四種
個人最喜歡柚子醋

唔食生野既我一直比友人a 串我食埋d小朋友食物

估唔到係日本都可以一睹黑暗料理
(應該係茄子)

最尾個張好似鼻涕蟲

下星期都要帶媽子同家姐去大阪三日京都兩日
得我去過又要諗行程帶路
長輩團好難服侍
對情侶frd應該都幾難頂

最尾個碟有冇食到

出門口前推下
最尾張圖好似啲蟲咁

開工前

聽從佛you姐指引，食梗鳥貴族
正呀！

比多張近照你睇

仲帶家人
你預左好難挨嫁啦我諗

都無拎落黎

係暗黑茄子

你好 唔該曬

見到我都好想食

食左幾碟壽司就去買手信
就係迴轉壽司同一條街
個人覺得都幾有特色

睡前一推

咁早訓

6點起身

買完手信經過見到之前係京都行過既古著店
2nd street
由於係京都既愉快體驗
當然要入去走走

表面睇落好細
入到去原來勁大

可能心斎橋分店多人行既關係
d好野都去得快
乜都執唔到

我係廢青

行完街又係時候食野補充體力
係之前巴打們推介既炸串
聽說好出名 但唔知點解無人食
唔洗排就咁直入

依到d職員好好客
英文都唔錯
可能我同友人a一臉on9既關係
職員係咁過黎教我地

好得意
用車仔送過黎

無味炸過頭
無下次

食完狗也不屌既炸串之後
就陪友人a去梅田買洋酒
聽說日本人比較少飲洋酒
所以係日本買洋酒比香港買係平好多
友人a友支酒就大概平左幾百~1k左右
佢買左三支 大家唔好學佢

去到梅田mtr地下商場
類似一田吧

好那香

依個又平又好食
每種口味買左一粒
波子汽水味最正

布丁有冇試到

十幾個鐘先回

無
一陣又去食野

廢青都要工作

介紹多d野食

樓豬你食果間炸野真係伏黎
得tw 狗吹奏
垃圾台狗吹奏埋d 垃圾 唔死都冇用
拎去佢地老母墳頭前就岩

台狗乜都話好

過埋今個月都轉行做廢青

炸串呢間先正

我下次試下先～
雖然唔太鐘意炸野
但去大阪唔可唔唔食

樓主仲未返香港？

已經返左

仲有幾個

我係友人a推介
同埋之前有位巴打推介

無睇台灣人d blog

轉工？

依世都唔再挑戰炸串
我好想去日本打邊爐
但次次d fd都唔肯

翻左
只係打得好慢

完約所以唔再做，去旅行玩夠輕鬆下先返黎搵野做

你係咪已經冇心機出文

順利同友人a行完超市
就出發搵野食啦(又)
佢地個subway 好靚
係hk絕對無可能留咁多位搞藝術
而且無廣告吧

好記得當日有巴打獨遊去左心斎橋食pancake
到我有空去個陣已經賣曬
所以決定去第二間分店
無記錯係每日有三個時段
分別係上午十點、唔記得、下午六點
每個時段好似有十份

歩行過去
全靠友人a帶路
好似行左成半個鐘先到

幾經辛苦終於搵到個商場
剛好5點50分到

知唔知千葉有咩好食
巴打教書？

最近買左switch 沉迷打機

真係唔知，冇去過
點解咁講

買左梗係享受下

三點推post

唔洗瞓

玩咩多

又落雨！好掛住大阪果邊既天氣！
又乾爽又舒服

朋友月尾去千葉

可以減埋肥

Arms 同綠帽達

太乾
我去8日皮膚差左好多

梅田分店基本無人
本身打算同友人a share 一份
但友人a表示唔濟同好細份
堅持下 一人點左一份

建議唔太鍾意甜食或者細食既巴絲
同人share 一份吧
同埋五~十分鐘內好食完
如果唔係難食到喊
不過整體黎講都ok
可以一戰

間野咩名

下次先去日本，黎緊去台灣跳傘

點解
跳住黎玩咩

詳情係依到
有好多分店

跳傘好恐怖
我連跳樓機都唔敢玩

打拳game

人一世物一世梗係要試下
同埋主要放鬆同休息

我淨係坐係到玩PS4
冇咩衝動買switch

呢間除左個pancake仲有冇其他野好食

Arms打唔贏電腦 綠帽達未玩

對腳係邊個ge?

我都有去食

平時極少食甜但因為太吸引！
食落真係好正，超軟熟。

跳樓都放鬆

之前ex話想要
之後就買比自己玩lol
同埋ps4無乜game 玩

我見得薄身版
你啱嗎？

Arms 分10個難度嫁喎

友人a
d相全部我影

你食得快就係
我食得慢
之後凍左、淋左好難食

條link有款係有菇係面嘅

好多有用資訊！ 20號去大阪除左買左機票酒店乜柒都未plan

跳傘好玩呀，好刺激
而家唔試老左唔會想試

睇你玩咩架姐，我玩緊古惑狼卡緊關，細個明明好快爆機

唔係7個? 打到lv6已經卡咗好耐

等你去挑戰

多謝你
我覺得我好多廢話

老左先跳都唔遲

自動人形，最後的守護者，ff15，gta
依加唔知玩乜好

忘了
我打4炸

食完野就繼續行下商場
又遇上100¥店
買左個差電線

我係到諗 如果著浴衣個日
係到買頭飾你話幾好

褲子控必去
三個字形容
平、靚、正

電腦仲難過打人，賺錢又難

我鍾意食甜野多D

係人廢

我仲未攞曬d拳套

我覺得7仔d甜品都幾好食

有冇布丁推介

點攞？

有隻有張紙咁既野包住個頭既
水水地又好重奶味
我個人幾鐘意

賺金幣，跟住去打靶，打中果d箱就會有拳套

follow up

早幾日有野做唔得閒
今日更新

依加掛住玩綠帽達

仲有人
好感動

由於友人a要買洋酒既關係
我地又走翻去心斎橋
間店叫成城石井
個人覺得都幾多酒
而且比較便宜 比機場免稅商店仲平少少
喜歡酒既朋友都可以去買

終於到今日最後一餐
力丸燒肉
友人a好豪爽咁叫左最貴既plan
兼飲品放題
其實叫左燒肉放題係唔需要叫飲品放題
特別係女仔、飲唔翻本既

飲品放題建議係散叫食物既情況先好叫

肉肉

做乜

係力丸仲食左啲咩

8月都去 但未買usj既入場卷同fast pass 但上網睇左fast pass 得返4/7項揀 而且不幸既係去個日既快證好貴 同埋普通既4項冇晒 得返貴既 9百既

唔知
我尻點

都要買啦我諗
8月暑假實多人

因為我仲未打完
想聽你個故事喎

咁又一齊去旅行

仲未返黎

翻左 未打完炸

屌嬲 咁撚有錢都有既
出返去先

咁就分手
係咪其實想分好耐
只係純粹想去埋個旅行

下。。。去左8日炸

依碗好似叫冷麵
酸酸地辣辣地幾好食
兩個人share 係不錯既選擇

另外佢有杯冰比你既
好似圖中咁成日燒著d肉
就會拎d冰去整熄d火
(我地一開始唔識 就咁放左係到睇佢著火 )

沙律都唔錯
不過都係第一日食個間比較正

留意翻last order 佢限制你一人叫一樣野
所以最好last order 前好叫埋你想食既野

依杯牛奶酒真係好正
必飲

最後我想講
其實力丸依個價錢真係麻麻地
比你選擇我會食翻298燒肉放題
價錢仲平一半
肉既質素我覺得差不多
而且可能力丸人太多
職員開始不耐煩
相比力丸 298真係服務、環境比較好
而且職員都幾靚仔
英文又ok

有冇食和牛

梗係！你d相咁靚

Pish

唔識睇
我叫佢比menu d牛各一份
我估有掛

唔該

我再重複一次
奶酒真係好好飲

由於今日分開玩既關係
情侶友人無鎖鑰回家
而sd信息比佢地又無覆過
實在叫人十分擔憂
最後未飲夠本我地就飛的翻去搵佢地
(友人a比 )

最後好彩平安係樓下便利店搵到佢地
佢地話手機連唔到wifi

今日完
得翻最後一日
友人a係襪店既收獲

死都食多個甜品先訓

推？

友人a有冇嬲

佢嬲到仆街

最後一日
雨天
第一日已經買左來回pass
無錢都無問題

幫友人a拖住極重既行李低速移動

算唔算多行李？

留意翻係要換乘先去到機場
站長好好人
用英文問曬所有拎住行李既人去邊
提醒大家換乘

依到又發生一件令友人a嬲到仆街既事
話說我同情侶友人同友人a分開坐
以下係友人a轉述
因為情侶友人坐前d
友人a坐後d
所以站長問左佢地先
友人a話聽到情侶友人係咁yes yes yes
Yes 完就咁坐左係到
友人a唔知咩事直到站長問佢
先知原來係叫佢地換乘
友人a即刻執野call 齊人走
友人a: 屌個兩隻野成日好似發緊春夢咁

留低佢地

樓豬訓左？

我都試過去機場搭錯車
不過係當時同行人帶頭話上車
柒左佢地又要怪翻我轉頭先好笑

佢地會唔識翻香港
第一日去機場等上機個陣
明明係二號客運佢地去左一號

搭車個陣？
係啊而且我無拎喼

怪你d乜先

話你宜家呀
又話今日完左佢

Sor 沖埋涼打

慢慢啦 唔係催你

話係我話搭喎
因為開頭見佢好肯定搭嗰班車
點知信佢就出事搭錯
基本上淨係識屈人 西面 同玩手機

最後都決定坐地鐵去outlet行一陣
情侶友人為省錢就係機場站等我地

一入到去對d衫好失望

行遠少少全部想係名牌
唔好名牌既我無從入手
說好的好多野行呢？

日本d胸圍好多都好可愛

趕時間既關係淨係食左個飽

同係gu買左兩對耳環
原本都好開心
點知。。。

仆街有一對係夾黎
即便問職員可唔可以換
但out let 係唔比換既
(其實耳環無折)
柒左心情即刻好差

匆匆行左一陣就要趕車去機場啦
圓沽碌咁好得意

哈姆同太郎同大家講再見

btw關西機場係粉紅色好鬼靚

live

到左香港我都未知outlet 既吸引地方係邊

友人a表示佢趕緊去9又4分3月台
要同我地班麻瓜講再見

哈姆太郎平安到達香港

一陣post 戰利品

唔記得講
我地2點入閘佢地搭9仲買緊手信

幾驚上唔切機

戰利品

上唔切都唔關你事啦

Check in左？買得手信姐係係入面
一日未上機點行免税店既無所謂喎

食: 33358¥
車: 12230¥
扭蛋+夾公仔: 4000¥
浴衣: 8154¥
酒店: 1400$
機票:1900$
買: 20539¥
摩天輪、貼紙相: 900¥

~$8800

由於上次東京洗淨幾萬
所以今次其實淨係用左5k

完！

等埋佢地嘛

過去都有一段路
要坐機場快綫

幾分鐘路仔喎 同埋要入閘既咩
應該你地去到都要等半個鐘先上機